幫我傳開去 救護車車牌A502 唔上得 警察扮

幫我傳開去 救護車車牌A502 唔上得 警察扮

手足,以我暫時知道未有黑警扮救護員，起碼我未見過,有關A502救護車有POPO扮救護員一事,事實係A502送2名POPO到威爾斯睇醫生,但POPO怕比示威者圍,所以借左救護員件橙色制服著住入急症室,並不是有警察扮救護員,我對雞蛋永遠不離不棄,切勿對救護員失去信心,光復香港,時代革命,黑警死全家

雖然你個user名係errrr
不過我都信你